食完tg 真係唔想再食二手煙

唔該唔好食煙
見到暴大有人食煙
暴大係全面禁煙㗎
屌 你班仆街
手足食完tg 已經傷到仆街
真係唔想再食你哋啲二手煙
唔該俾啲同情心

對唔住

Push

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

我諗啲手足唔出得去嘅情況下會鼠埋一邊食掛
守夜唔食煙真係好辛苦 612試過

都唔係鼠 光明正大ugym食囉
暴大係禁煙區
暴大係禁煙區
暴大係禁煙區

戒啦 人都跑得快啲

真係要食煙 麻煩行上赤泥坪[black][/black]

sor,頭先袋物資我放左幾包俾手足

呢個真 但係好多人食

行埋一個角落食